[
    {
        "id": 1,
        "QA_id": "qa1010101-1",
        "product_id": "1010101",
        "question": "こちらは組み立てしてもらえますか？",
        "question_date": "2022年07月20日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "配送員設置対象商品となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜配送料について：配送員設置になる商品＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2022年07月25日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 2,
        "QA_id": "qa1010101-2",
        "product_id": "1010101",
        "question": "シングルが欲しいのですが。団地4階でエレベーター無し、更に階段や玄関先が狭いので心配です。配達等可能でしょうか？",
        "question_date": "2022年05月17日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "仕様サイズ欄に梱包サイズが載っております。そちらのサイズで搬送経路をお確かめ下さい。",
        "answer_date": "2022年05月20日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 3,
        "QA_id": "qa1010101-3",
        "product_id": "1010101",
        "question": "奥行きはマットレスを置く部分だけのものでしょうか。それともヘッドボードの厚みも加えたものになるのでしょうか",
        "question_date": "2022年04月11日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "奥行206cmは、ヘッドボードも含めた商品の最大サイズです。",
        "answer_date": "2022年04月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 4,
        "QA_id": "qa1010101-4",
        "product_id": "1010101",
        "question": "セミダブルの画像のマットレスはどの商品でしょうか？",
        "question_date": "2022年03月21日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "セミダブルの商品画像のマットレスは、「商品コード2117911　セミダブルマットレス (ZERO LIGHT3 VB)」という商品です。",
        "answer_date": "2022年07月04日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 5,
        "QA_id": "qa1010101-5",
        "product_id": "1010101",
        "question": "このベッドは敷布団を直接敷いて、使用できますか？",
        "question_date": "2022年03月20日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "マットレスのご使用を推奨しております。",
        "answer_date": "2022年05月12日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 6,
        "QA_id": "qa1010101-6",
        "product_id": "1010101",
        "question": "引き出しの中には、ニトリさんのNインボックスシリーズは入りますか?",
        "question_date": "2022年03月17日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引出し（大）ですと内寸サイズは幅54×奥行47×有効高さ31.5センチですので可能です。",
        "answer_date": "2022年03月18日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 7,
        "QA_id": "qa1010101-7",
        "product_id": "1010101",
        "question": "引き出しの位置は左右入れ替え可能と書いてありますが、1度組みたてた後に左右入れ替えしたくなったら、1度解体してから入れ替えるという感じですか？",
        "question_date": "2022年03月14日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい、おっしゃる通り、組み立てなおしが必要です。",
        "answer_date": "2022年03月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 8,
        "QA_id": "qa1010101-8",
        "product_id": "1010101",
        "question": "組み立てサービスはどうやって依頼したらいいですか？",
        "question_date": "2022年03月01日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "こちらは配送員が組立設置をする商品ですので、「宅配」指定でそのままご注文をお進みください。\n※「玄関先受け取り希望」にされますと組立は行わないのでご注意ください。",
        "answer_date": "2022年03月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 9,
        "QA_id": "qa1010101-9",
        "product_id": "1010101",
        "question": "左半分の床板下収納は、下は部屋の床に直置きになりますか？ベッド下に板があるか知りたいです",
        "question_date": "2022年02月11日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引出しと反対側の収納部は床面に板はなく、直置きとなります。\n詳しくは＜仕様・サイズ＞欄の組立説明書をご参照ください。",
        "answer_date": "2022年02月13日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 10,
        "QA_id": "qa1010101-10",
        "product_id": "1010101",
        "question": "5650307のマットレスは使用可能ですか？",
        "question_date": "2021年10月14日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "こちらのシングルサイズに商品コード5650307のマットレスは使用可能です。",
        "answer_date": "2021年10月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 11,
        "QA_id": "qa1010101-11",
        "product_id": "1010101",
        "question": "ベットを組立／設置する為に、幅は何cm必要ですか？（98＋47？）ですか？",
        "question_date": "2021年08月31日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "シングルサイズの場合、145(98+47)㎝以上の幅が必要です。\nセミダブルサイズの場合、169(122+47)㎝以上の幅が必要です。\nダブルサイズの場合、189(142+47)㎝以上の幅が必要です。",
        "answer_date": "2021年09月28日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 12,
        "QA_id": "qa1010102-1",
        "product_id": "1010102",
        "question": "マットレスなしに布団で寝たいと思いますが、可能ですか？",
        "question_date": "2022年05月05日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "マットレスのご使用を推奨しております。",
        "answer_date": "2022年08月05日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 13,
        "QA_id": "qa1010103-1",
        "product_id": "1010103",
        "question": "ベッドの下に傷防止のフェルトのようなものは付いていますか？",
        "question_date": "2022年08月25日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "フェルトは付いていません。",
        "answer_date": "2022年09月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 14,
        "QA_id": "qa1010103-2",
        "product_id": "1010103",
        "question": "引き出しではない収納について、収納可能サイズを教えていただけますでしょうか。",
        "question_date": "2022年06月28日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "約　幅45×奥行190×高さ17cm　です。",
        "answer_date": "2022年07月25日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 15,
        "QA_id": "qa1010103-3",
        "product_id": "1010103",
        "question": "模様替えの際左右引き出しの位置だけ変える事はできますか？",
        "question_date": "2022年01月30日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "一度解体し、組み立て直せば可能です。\n再組立ての際は、組み立て説明書ををご覧になり、手順通りに行ってください。",
        "answer_date": "2022年02月03日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 16,
        "QA_id": "qa1010103-4",
        "product_id": "1010103",
        "question": "組み立てに必要な工具を教えて下さい。",
        "question_date": "2022年01月16日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "ドライバーが必要となります。\n詳しくは＜仕様・サイズ＞欄の組立説明書をご参照ください。",
        "answer_date": "2022年01月17日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 17,
        "QA_id": "qa1010103-5",
        "product_id": "1010103",
        "question": "床板の材質は何ですか？",
        "question_date": "2022年01月15日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "MDFです。",
        "answer_date": "2022年01月19日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 18,
        "QA_id": "qa1010103-6",
        "product_id": "1010103",
        "question": "収納引き出しの反対側は空洞になるのでしょうか？それとも引き出しの反対側は板を取り付けられるのでしょうか？",
        "question_date": "2021年09月12日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引き出しの反対側の床板の下は空洞です。\n物を収納する場合、床に直置きしていただきます。",
        "answer_date": "2021年09月22日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 19,
        "QA_id": "qa1010103-7",
        "product_id": "1010103",
        "question": "この写真についているマットはどのマットですか？",
        "question_date": "2021年09月05日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "演出品のため、ニトリネットでは販売しておりません。",
        "answer_date": "2021年09月16日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 20,
        "QA_id": "qa1011101-1",
        "product_id": "1011101",
        "question": "この商品にいて、組み立て代金別途支払いにて　お願いできますか？",
        "question_date": "2022年05月31日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい、有料となりますが、組立サービス対象商品となります。ショッピングカート画面内の対象商品に表示されている＜組立サービスを利用する＞にチェックを入れてください。詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜お届けについて：組立サービス＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2022年06月02日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 21,
        "QA_id": "qa1011101-2",
        "product_id": "1011101",
        "question": "床から座面までの高さは何ｃｍでしょうか？",
        "question_date": "2022年05月24日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "約29㎝になります。",
        "answer_date": "2022年07月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 22,
        "QA_id": "qa1011101-3",
        "product_id": "1011101",
        "question": "ベッド下などが分かる詳細寸法を教えてください。またコイルマットレスは問題なく置けますか？",
        "question_date": "2022年05月21日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "ベッド下：高さ約25㎝、前側幅約100㎝、後側幅約67㎝になります。\nコイル付きのマットレスは載せられますが、重量がありすぎるものは避けてください。",
        "answer_date": "2022年07月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 23,
        "QA_id": "qa1011102-1",
        "product_id": "1011102",
        "question": "購入した場合の不要となるベッドの無料引き取りはありますか？",
        "question_date": "2022年05月11日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "有料となりますが、引取サービス対象商品となります。\n「配送員設置商品」を購入された場合、承りが可能となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜引取サービス＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2022年05月11日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 24,
        "QA_id": "qa1012101-1",
        "product_id": "1012101",
        "question": "古いベッドの引き取りは出来ますか？",
        "question_date": "2022年01月21日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引取サービス対象商品となります。\n「配送員設置商品」を購入された場合、承りが可能となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜引取サービス＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2022年01月24日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 25,
        "QA_id": "qa1012101-2",
        "product_id": "1012101",
        "question": "敷布団は敷けますか",
        "question_date": "2021年10月26日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "布団をお使いいただいても構いませんが、以下にご注意ください。\n・床板部分より、布団の奥行の方が一般的に大きいです。\n　少し布団をがはみ出ることをご了承ください。\n・敷き布団を使用される場合は、厚さ10cm以上のマットレスを併せてご使用ください。\n　底づき感を軽減するためです。",
        "answer_date": "2021年11月03日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 26,
        "QA_id": "qa1012101-3",
        "product_id": "1012101",
        "question": "このベッドフレームに合う固めのマットレスはどれがいいでしょうか？",
        "question_date": "2021年07月25日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "商品ページ下部にマットレス比較一覧表のリンクがございますのでそちらをご参考にベッドと同じサイズのマットレスをお選びください。\nできましたら店舗にて実際にお試しいただき、ご自身の体に合う商品をお選びいただくことをお勧めいたします。",
        "answer_date": "2021年07月27日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 27,
        "QA_id": "qa1012101-4",
        "product_id": "1012101",
        "question": "ライトの付け方を教えてください",
        "question_date": "2021年06月25日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "充電コンセントの横にスイッチがございます。",
        "answer_date": "2021年07月07日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 28,
        "QA_id": "qa1012103-1",
        "product_id": "1012103",
        "question": "配送員設置希望ですが、組み立てもしていただけますでしょうか？",
        "question_date": "2022年06月29日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "こちらは配送員設置商品ですので、「ご指定の場所に配送する」をお選びいただいた場合、配送員が「搬入・組立・設置・梱包材回収」まで行います。",
        "answer_date": "2022年07月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 29,
        "QA_id": "qa1111101-1",
        "product_id": "1111101",
        "question": "座面は固定されていますでしょうか？（マジックテープで固定されているタイプだとだんだんズレてくるため）",
        "question_date": "2022年04月18日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい。座面の取り外しはできません。",
        "answer_date": "2022年06月22日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 30,
        "QA_id": "qa1111101-2",
        "product_id": "1111101",
        "question": "専用のソファーカバーはありますか？",
        "question_date": "2021年10月13日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "申し訳ございません、専用カバーの別売りはございません。",
        "answer_date": "2021年10月13日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 31,
        "QA_id": "qa1111101-3",
        "product_id": "1111101",
        "question": "配送員設置のマークがついてますが、玄関先受取希望の場合はどうしたらいいですか。",
        "question_date": "2021年10月05日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "配送希望日の選択画面にて＜玄関先受取りを希望する＞にチェックを頂ければ承りが可能となります。",
        "answer_date": "2021年10月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 32,
        "QA_id": "qa1111101-4",
        "product_id": "1111101",
        "question": "足の高さは何センチですか？ルンバでソファの下を掃除可能か気になっています。",
        "question_date": "2021年08月09日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "約11ｃｍです。後方の画像に寸法図がございますのでご参照ください。",
        "answer_date": "2021年08月10日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 33,
        "QA_id": "qa1111101-5",
        "product_id": "1111101",
        "question": "ソファの脚の本数と脚の直径サイズを教えてください。",
        "question_date": "2021年05月05日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "2人用の脚は4本です。\n3人用ですと脚は4本、補助脚が1本の計5本です。\n接地面の直径は31mmです。",
        "answer_date": "2021年05月10日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 34,
        "QA_id": "qa1111101-6",
        "product_id": "1111101",
        "question": "購入後配送員さんが組み立てしてくれるのですか？",
        "question_date": "2021年03月13日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "配送員設置対象商品となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜配送料について：配送員設置になる商品＞をご参照ください",
        "answer_date": "2021年03月14日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 35,
        "QA_id": "qa1111101-7",
        "product_id": "1111101",
        "question": "カバーは外して洗えますか？",
        "question_date": "2021年03月02日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "着脱式ではないので洗濯は出来かねます。",
        "answer_date": "2021年03月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 36,
        "QA_id": "qa1111101-8",
        "product_id": "1111101",
        "question": "足は取り外し可能ですか",
        "question_date": "2021年02月03日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "脚は外せますが、外してのご使用は不可となります。",
        "answer_date": "2021年02月12日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 37,
        "QA_id": "qa1111102-1",
        "product_id": "1111102",
        "question": "脚を取り外したいのですが、可能でしょうか？",
        "question_date": "2021年07月23日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "不可となります。脚を外してのご使用を想定した商品ではございません。",
        "answer_date": "2021年07月26日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 38,
        "QA_id": "qa1111102-2",
        "product_id": "1111102",
        "question": "座面のポケットコイルのヘタリも30年保証なのでしょうか？",
        "question_date": "2021年06月19日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "ソファやマットレス等のクッション材のへたりは保証対象外となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜品質保証について＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2021年06月21日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 39,
        "QA_id": "qa1111102-3",
        "product_id": "1111102",
        "question": "今使っているソファを引き取りをお願いをしたいのですが、可能でしょうか。",
        "question_date": "2021年04月17日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引取サービス対象商品となります。\n「配送員設置商品」を購入された場合、承りが可能となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜引取サービス＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2021年04月18日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 40,
        "QA_id": "qa1111103-1",
        "product_id": "1111103",
        "question": "引っ越しをする際に、解体して引っ越し先で再構築は可能でしょうか",
        "question_date": "2023年02月13日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい、可能となります。\n詳しくは＜仕様・サイズ＞欄の組立説明書をご参照ください。",
        "answer_date": "2023年02月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 41,
        "QA_id": "qa1111103-2",
        "product_id": "1111103",
        "question": "座面カバーの洗濯は可能でしょうか？",
        "question_date": "2022年04月11日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい、座クッションカバーは取り外してドライクリーニングが可能です。",
        "answer_date": "2022年06月01日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 42,
        "QA_id": "qa1112101-1",
        "product_id": "1112101",
        "question": "本革と合皮、それぞれどの部分でしょうか？お手入れや使用の際に気をつけたいので知りたいです。",
        "question_date": "2021年06月18日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "座った際に肌の触れる箇所（座面、背もたれ、肘）が本革です。非接触（背もたれ裏、足元）は合皮となります。",
        "answer_date": "2021年07月05日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 43,
        "QA_id": "qa1112101-2",
        "product_id": "1112101",
        "question": "座面の幅と奥行が知りたいです。また、脚の取り外しは出来ますか。",
        "question_date": "2021年03月26日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "2人用の座面は、横幅：約143cm　奥行：約55cmとなります。\n3人用の座面は、横幅：約173cm　奥行：約55cmとなります。\n脚を取外してのご使用を想定しておりません。床を傷つける恐れがありますので、脚を外してのご使用はお控えください。",
        "answer_date": "2021年04月11日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 44,
        "QA_id": "qa1112101-3",
        "product_id": "1112101",
        "question": "同程度のサイズのソファーの引き取りは出来ますか？有料でも可。",
        "question_date": "2021年03月15日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引取サービス対象商品となります。\n「配送員設置商品」を購入された場合、承りが可能となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜引取サービス＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2021年03月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 45,
        "QA_id": "qa1112103-1",
        "product_id": "1112103",
        "question": "電動ソファの電源コードは、仕様書によれば、約1.5mであるとの記載ですが、その電源コードは、ソファのどの部分から配線が出ているのでしょうか？",
        "question_date": "2022年09月13日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "本体底面の背面側からコードが出ております。",
        "answer_date": "2022年12月29日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 46,
        "QA_id": "qa1113101-1",
        "product_id": "1113101",
        "question": "座面のカバーは別売で購入できますか?",
        "question_date": "2021年08月19日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "あいにく、ご用意がございません。",
        "answer_date": "2021年08月19日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 47,
        "QA_id": "qa1113101-2",
        "product_id": "1113101",
        "question": "脚に、カバーをつけたい為、脚の直径が知りたいです。",
        "question_date": "2021年06月30日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "設置面の直径は約31ｍｍです。",
        "answer_date": "2021年07月12日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 48,
        "QA_id": "qa1113101-3",
        "product_id": "1113101",
        "question": "今使っているソファを引き取ってもらうことはできますか？",
        "question_date": "2021年06月19日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引取サービス対象商品となります。\n「配送員設置商品」を購入された場合、承りが可能となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜引取サービス＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2021年06月21日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 49,
        "QA_id": "qa1113101-4",
        "product_id": "1113101",
        "question": "間口が70センチで搬入可能ですか？",
        "question_date": "2021年06月05日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "必要となる間口は約60cmとなります。\n納品についてのご案内はあくまでも目安となります。\n 詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜お届けについて：大型家具の納品について＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2021年06月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 50,
        "QA_id": "qa1113102-1",
        "product_id": "1113102",
        "question": "今あるソファの引き取りは可能ですか⁇",
        "question_date": "2022年02月04日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "引取サービス対象商品となります。\n「配送員設置商品」を購入された場合、承りが可能となります。\n詳しくは＜ご利用ガイド＞内の＜引取サービス＞をご参照ください。",
        "answer_date": "2022年02月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 51,
        "QA_id": "qa1113102-2",
        "product_id": "1113102",
        "question": "右肘カウチはありますか？",
        "question_date": "2021年06月30日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "商品画像横にある、緑の上下の三角マークがある枠内にてご指定ください。",
        "answer_date": "2021年07月01日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 52,
        "QA_id": "qa1113103-1",
        "product_id": "1113103",
        "question": "カバーのみの販売はありますか？",
        "question_date": "2023年01月09日",
        "question_user_email": "xin@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "販売しておりません。",
        "answer_date": "2023年01月09日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 53,
        "QA_id": "qa1113103-2",
        "product_id": "1113103",
        "question": "付属クッションのサイズを教えてください。",
        "question_date": "2022年08月13日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "付属クッションのサイズは下記をご参照下さい。\nボルスタタイプ：約54.4×30.4cm\n正方形タイプ：約45×45cm",
        "answer_date": "2022年08月23日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 54,
        "QA_id": "qa1113103-3",
        "product_id": "1113103",
        "question": "座面クッションは、カバーを取り外はことができますか❓",
        "question_date": "2021年06月19日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい、取り外し可能です。",
        "answer_date": "2021年06月21日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 55,
        "QA_id": "qa1113103-4",
        "product_id": "1113103",
        "question": "このソファと一緒に写っているラグは、ニトリの商品ですか？",
        "question_date": "2021年05月20日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "確認しましたところ、撮影用のサンプル備品とのことでした。\n現在ニトリでの販売はしておりません。",
        "answer_date": "2021年06月07日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 56,
        "QA_id": "qa1113103-5",
        "product_id": "1113103",
        "question": "カバーは洗えますか？",
        "question_date": "2021年04月12日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "背もたれクッション、座面クッションは、洗濯表示に従い洗濯可能です。",
        "answer_date": "2021年04月20日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 57,
        "QA_id": "qa1211101-1",
        "product_id": "1211101",
        "question": "机の天板の表面はツルツルですか？下敷きを使わなくても、紙に文字をスムーズに書けるくらいツルツルですか？",
        "question_date": "2021年09月02日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "下敷きを使用しなくても紙に文字をスムーズに書けますが、デスクマットの使用を薦めております。",
        "answer_date": "2021年09月17日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 58,
        "QA_id": "qa1211101-2",
        "product_id": "1211101",
        "question": "天板の厚さは3.5cmですが、その下の鉄柱を含めて厚さは何センチになりますか？",
        "question_date": "2021年07月26日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "鉄柱を含めて厚さはおおよそ6㎝となります。",
        "answer_date": "2021年10月07日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 59,
        "QA_id": "qa1211102-1",
        "product_id": "1211102",
        "question": "ブラウンは素材が「タモと化粧繊維板」となっていますが、ナチュラルとでは材質が異なってくるのでしょうか？又、どの部分が化粧繊維板なのでしょうか？",
        "question_date": "2022年08月14日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "ナチュラルとブラウンはどちらも同じ材料を使用しております。\n本体は、タモ天然木無垢材（ウレタン塗装）\n引き出し側板は、桐天然木無垢材、\n引き出し底板は、プリント紙化粧繊維板\nをそれぞれ使用しております。",
        "answer_date": "2022年08月30日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 60,
        "QA_id": "qa1211102-2",
        "product_id": "1211102",
        "question": "天板奥にモニターアームを挟もうとしています。何センチぐらいはさむことが出来ますか？",
        "question_date": "2022年07月11日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "天板の厚みは約2.1cm、奥行は約2.5cmございますので、その範囲内であればご使用いただけます。",
        "answer_date": "2022年08月02日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 61,
        "QA_id": "qa1211102-3",
        "product_id": "1211102",
        "question": "引き出しはレールによるスライドでしょうか？",
        "question_date": "2022年05月30日",
        "question_user_email": "wang@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "レールはついておりません。ストッパーは付いています。",
        "answer_date": "2022年06月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 62,
        "QA_id": "qa1211102-4",
        "product_id": "1211102",
        "question": "タモ材にしては色が濃いように感じるのですがオイル仕上げしてますか？",
        "question_date": "2021年11月09日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "ウレタン塗装を施していますが、オイル仕上げはしていません。",
        "answer_date": "2021年11月15日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 63,
        "QA_id": "qa1211102-5",
        "product_id": "1211102",
        "question": "脚と脚の間の幅は記載されていますが、奥行きは何cmですか？",
        "question_date": "2021年09月07日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "約39.5㎝です。",
        "answer_date": "2021年09月17日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 64,
        "QA_id": "qa1211102-6",
        "product_id": "1211102",
        "question": "引き出しは２つですか？",
        "question_date": "2021年08月13日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "幅95と幅125は2つです。幅155は3つです。それぞれのサイズ、NA色の9枚目の画像をご参照ください。",
        "answer_date": "2021年08月16日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 65,
        "QA_id": "qa1211102-7",
        "product_id": "1211102",
        "question": "モニターアームの取付けは可能ですか？背面及び側面に取付け幅がそれぞれ何センチ有りますか？",
        "question_date": "2021年05月11日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "背面(約)：奥行2.5㎝　天板厚み2cm\n側面(約)：奥行2㎝　天板厚み2cm\nの取り付け幅がございます。約20kgを目安にご使用ください。",
        "answer_date": "2021年05月13日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 66,
        "QA_id": "qa1211103-1",
        "product_id": "1211103",
        "question": "総重量約42㎏とのことですが、それぞれの大体の重さを教えて下さい。",
        "question_date": "2022年08月14日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "お届けは2梱包でございますが、重量は約21.6kgと約20kgです。",
        "answer_date": "2022年08月23日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 67,
        "QA_id": "qa1211103-2",
        "product_id": "1211103",
        "question": "この商品にデスクパネル (ザッキー 80 BK)は装着できますか。",
        "question_date": "2022年03月12日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい、ご使用可能でございます。",
        "answer_date": "2022年07月04日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 68,
        "QA_id": "qa1211103-3",
        "product_id": "1211103",
        "question": "ワゴンは重量約10kgのプリンタ台として使用可能でしょうか？",
        "question_date": "2021年11月08日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "はい、ご使用可能です。",
        "answer_date": "2021年12月06日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    },
    {
        "id": 69,
        "QA_id": "qa1211103-4",
        "product_id": "1211103",
        "question": "こちらの商品に追加でL字におけるサブデスクの様な商品はございますでしょうか？",
        "question_date": "2021年08月12日",
        "question_user_email": "zi@gmail.com",
        "show_on_page": "0",
        "answer": "ございません。",
        "answer_date": "2021年09月17日",
        "answer_stuff_id": "test-stuff-001"
    }
]